屌你老母 伊拉克成粒催淚彈射左入個頭入面？？

At least 42 people have died and thousands injured in violent anti-government protests in Iraq.

Twelve protesters died in a fire they started while storming the office of a powerful militia in the country's south during a rally, a senior government official said.

Two others were killed after being hit by tear gas canisters fired by security forces in the capital Baghdad, where hundreds of protesters gathered on Saturday and called Prime Minister Adel Abdul Mahdi a "worm".

[區議會|選戰]有個傻仔幫近千位候選人分黃藍假獨立

呢啲叫... 炮彈呀嘛 ?

cls 點做到

屌 成塊面爛撚哂

Thousands of protesters were trying to reach Baghdad's heavily fortified Green Zone, home to embassies and government offices. Security forces fired tear gas as protesters tried to remove blast walls from a main bridge leading to the government district. Three people were killed when they were struck by tear gas canisters, security and medical officials said.

過千示威者衝擊官邸，硬食TG放題，3個被TG射死

we connect.

好恐怖

有份開過槍嘅全部戰犯嚟，香港都係

戴返個頭盔好重要

上星期睇直播見到有人無戴

係咪好近距離，好似成三百幾焦耳，同手槍差唔多

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

唔知乜彈射斷大腿骨

wtf

要幾近先會射到入去

定係手臂 唔識睇

屌 呢個對住頭近射先會咁㗎？

班友生番邊會理射唔射頭,肯定好近距離照射

反人道既正仆街

流彈咋下？

咁撚大粒？！水杯咁撚樣

想贏就同我入黎反思場運動3個重大問題

［極重要］咪撚推哩個po！！害死手足！！

咁大火力

我睇過條片
佢個頭係咁噴煙 好恐怖

唔用張精神啲嘅

痴撚線

好似已經唔係第一單咁樣射入腦了好似係tg黎？
係fb d page到見到咩仲有張係粒彈射左入條友個頭仲出緊煙既相比豬西伯格禁撚左

幫手入嚟推下post

星期日有集會！！！

班狗瞄頭射添啦

係，有d射穿面，卡住係喉嚨

唔撚係下嘛

聽你容易
點解我好似睇過相關片段

睇圖都覺得痛

呢d國家真係痴撚線

wtf

接受唔到...

嘩屌點做到

係咪佢臨死前影？

Cls

好似二百幾

估唔到
布袋彈、橡膠彈、海棉彈同催淚彈
四種彈中，最高焦耳係tg

CLS........

伊拉克都要向香港拜師

cls

點撚樣做到

全球10國掀反極權政府行動 聯合國促市民和平上街抗爭
香港、黎巴嫩、西班牙、智利、厄瓜多爾、伊拉克、玻利維亞、埃及、印尼和海地

七大起因：人權、警暴、平等、公義、政府貪腐、自由、全球民主化

全球各國爭相效法香港「be water」（似水無形）戰術

抗議者：「我們30年都活在他們的謊言中，他們坐在城堡裡犧牲著人民人權和自由作為代價。」

CNN記者：「改革包括要砍掉50%，現任跟前朝資深官員，還有國會議員的薪水。」

伊拉克切斷全國網路、禁止人權發展 伊拉克人民：「把我們殺光，或把政府換掉！」

黎巴嫩導火線：「市民用WhatsApp 政府竟敢收稅」

黎巴嫩市民：「我們來這裏不是為了WhatsApp，我們是為了一切事情：燃油、食物、麵包，一切一切，」這事件引發民眾不滿，認為侵犯人權，紛紛走上街頭抗議，儘管事後政府緊急撤回新稅法，但仍舊無法平息眾怒。

香港咪一鳩樣
啲狗都係瞄撚住個頭射
爆眼爆頭都唔只一單
但好彩嘅係我哋啲前線多數有防護裝備
同埋對面啲槍嘅火力冇咁猛
如果唔係分分鐘衰過伊拉克

聽日3點尖沙咀見

直頭好似一大粒炮彈射去人地咁

好變態

呢個係巴勒斯坦

不嬲覺得伊拉克係世界戰亂第一既地方, 估唔到而家同香港一齊圍爐取暖

應該係因為催淚彈嘅化學成份反應嗰陣會產生高熱

唔可以直接將呢啲能量量化做衝擊力
熱能都係用焦耳做單位

利申：鳩噏

輸出革命

其實唔使衝擊 揮動國旗已經可以致死

會唔會係伊拉宮手足冇gear......

係鬼咩
催淚彈咁大粒
唔用重火藥
點樣射到一百米距離

笑死，真。輸出革命

超硬身橡膠彈?

笑點?

外國人終於識用遮

天下警狗一樣黑

...........

有冇link ?

屌,嚇到摸一摸個頭

咁大碌又鈍都插晒入頭
衝力有咁撚大原來

好彩之後唔死得

入左頭

唔夠頂，講真，伊拉克要再重裝啲

咁都死唔去

留名睇班保皇黨衝出黎7話香港警察好克制

我想知佢係咪白人但個頭燒到黑左？

之後會好慘

好難想像會有幾痛

CLS

圖中位手足好攰咁

全球起義抵抗暴政

#25_october_ourrevolution_in_iraq

呢個hashtag洗哂版

有好似有汽車著火燒死小朋友 媽媽救唔到？？

正路邊有咁高穿透力呀 個粒tg又唔係子彈形

唔該del comment

伊拉克呢D地方唔會買到歐美貨

D貨唔係俄佬就支那佬, 之前咪話支那貨太多火藥囉

想像唔到幾咁痛苦

香港班狗都成日對人射

因為人哋已經出動到狙擊手
同埋佢哋想同國際講佢哋係和平理性非暴力 以爭取國際支持
你諗下呢個國家槍械氾濫係幾咁嚴重

擋低穿透性子彈是必須品

God bless the hero

你估下

真 時代革命 今鋪真是要connect世界

但是佢地沒錢呢, 有沒人可以教佢地至少兩塊鐵版包身驅

曲到圓

屌唔認嘅話撚認得咩

下

咪撚扮野啦你！

假多！

好撚辛苦。。。

推

大家要小心，我地香港下批都會係呢啲支拿野。

超近距離射

伊拉克唔夠頂喎

有片

光復香港之後應該捐頭盔豬嘴俾其他抗爭緊嘅地方 人哋冇我地咁多錢

有冇人提佢地帶安全帽同拎把遮卸下力

伊立克殉國者 有人畫文宣

呢啲唔使講都知啦問題係佢哋真係冇錢

小心fake news
中東巴勒斯坦好多假圖

on9

克警：學到野了

Wtf...

屌你老母上次有個黑警向記者射啱啱頭頂爆開

我預計好大機會發生, 上次已經見到熱熔地面瀝青

好撚恐怖

射擊式催淚彈其實同手槍子彈差不多
只要打穿眼就可以打死人

當日香港女fa係比人射穿mask爆眼,好在射中骨頭頂一頂,唔係都會死埋

#84 有片

嘩!

仲有煙

要係伊拉克買齊裝應該好難

港共教嘅，連繫全球，超越界限

其實我建議大家可以follow下啲伊拉克或者其他國家嘅示威ig或者 Twitter
見到呢啲新聞或者片嘅時候都可以幫手like下
真係只係順便 但都可以叫做幫下佢哋
樓主都cap咗幾個ig 可以follow

行動post互推大行動！

香港人發生咩事？

依件三毛嚟，老是常出現，可以起下底

前美軍軍官: Texans Stand with HK 眾籌呀!!!

佢地要買既可能係軍火，同埋人地久經戰亂，經驗比我地豐富

咪係如果爆眼嗰冇gear晨早死咗啦，仲有831發生咩事我地都唔知

就我所知
香港有起碼一個示威者比黑警用槍射中喉嚨

但因為實在太多case律政司刑事檢控專員惡意誣告受害人,所以果位人兄去左義診求助

點解個罐入面仲會睇到條骨

痴撚線地方

omg

鎮暴槍能量係380幾焦
不過 tg通常用水平向上30度角射 (射遠啲) ，唔會對頭水平射，會射唔遠。(橡膠就另計啦下)
係空中又會中途爆，爆完跌 canisters 出煙，canister 傷極有限
然後成個子彈都唔係尖頭。
所以只要唔太近，都好難有穿透傷。

我估果邊唔係用香港果隻槍射。畢竟人地係真正軍事部隊，唔似黑警配置得 less lethal 果隻槍去射。咁先射得爆頭骨。

個標語幾有型

佢地根本贏唔到
呢類戰亂國家嘅政府有曬支那背後供給

Iraq 而家唔係有美國睇場？

點解越攪越亂，又死咁多人

呢張有少少fake

伊拉克死黑警

香港遲早有樣學樣

即時昏迷 會唔會變植物人

黑暗向巴打有野問
你對呢個有咩睇法

有gear仲耍射入眼果下剛好打中骨就有可能唔死
我反而覺得831開始班黑警故意攻擊頸椎,呢個係示威者主要死因

葉問+李小龍

唔洗番譯都明啦

伊拉克手足好波

Btw ig仲有好多佢地抗爭片 傷亡慘重

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

如果香港真係獨立成國
而警察仲係呢班既話
我地下場同國際反響應該同佢地差唔多

但頭都射穿嘅話，呢啲頂唔到啲咩

手足好潺下wo
個膊頭窄到

痴撚線
真係祝佢地安全...

某國口中嘅外國勢力

咁大粒陣條骨唔斷? 笑爆咀！

得香港係發達地區

癡L線

似黑警的陰謀

我留意到大部分telegram谷的部份人有可疑

其實我都感應到但本身唔曉通靈法科無可能係呢個層面幫手
但我願意發誓黨鐵事後有搵法師係太子站攪事

大大個春袋嚟搞支那美國唔會保?

西班牙都係發達嘅

各位手足小心啦
D黑警見到一定會想試下咁射

痴線

同香港一樣
一個(偽)自治區養全國人

得佢一個可以咁著咩 咪ff扮前線啦

佢啲時間線好多矛盾位

開實彈算啦，一了百了

佢地興用汽水洗TG (可能順便做魔法道具??)

痴撚線 制裁班仆街啦

拜師做齊裝和理非？

佢真係咁大焦耳

得兩個下場
1：ww3 推反極權
2：集中營 男姦女殺(西藏新彊內蒙現況)

射穿頭同射死係兩回事，幅相同啲新聞講又唔係講緊同一樣嘢，咁樣好危言聳聽

手足呢幾個月都攰了

之前仲有外國人問擔遮做乜

睇x ray應該係臉頰打入去。

俾警狗見到準備跟住做

呢套已經係最basic和理非裝
伊拉克為左極權用埋美國比佢d坦克打市民
班市民直情要整埋反坦克陷阱

屌冇人性

禁多射穿面好恐怖

我以前學過急救
比人攻擊頸椎至失禁及人事不省係好高風險

而我觀察呢班傷者唔少事後沒有報平安
可能死左

沒錯 一個洗黑錢 賣器官 毒品 嘅發達城市

人地講緊槍管發射出黎既焦耳

無人會將兩樣野mix 埋架

....................................

今日伊拉克 明日香港

之前已經傳過幾次其他地方催淚彈打入頭

咩威力先射得穿個頭....

你up乜鬼
中東人係啡色架

「我們30年都活在他們的謊言中，他們坐在城堡裡犧牲著人民人權和自由作為代價。」民主支那

嘩屌 香港警察仲話亞洲第一 伊拉克啲癲佬應該近距離射

直射 香港班死黑警都成日咁做

支持！

其實有啲假講到拉左兩萬人

香港發達係因為美國同舊英國種下來嘅基業
其他地區唔發達係因為石油黃金鑽石集中係5%官員手上，人民發展受到打壓

攻擊頸椎係有可能達致終生殘廢及植物人

果堆墮樓案就係掩飾骨折死亡的示威者

而死亡時間一日有忠於黨果位林姓驗屍佬撈緊,政府喜歡點寫都得

屌你老母，咪撚再推d 假新聞吸引注意力啦

無學過物理都知咁撚大個野打得到入個頭到個衝擊力都會成個頭爆開啦，CT scan個頭會唔會係咁完整呀？？

有枝槍真係大撚哂為所欲為dllm

中共的心戰術
殺左50人就搵人唱自己殺左五千人, 令受害人誠信受質疑

同迫害法輪功果招一樣

其實我一開始都有諗過係fake

但係不如你睇咗呢條片先

佢用RPG 7 射架

#非致命武器

鬼佬都係最近先知遮可以擋布袋彈同橡膠子彈

確實，人地無Gear會沖哂上去
香港齊Gear反而係會企到最後

btw 香港入唔到防彈盔同甲

希望大家載番，同家長們請入貨

嘩屌 個頭前後都出催淚煙

Protests turn deadly one more time

By midday, at least two protesters were killed and around 350 people wounded as Iraqi security forces determined to repel the crowd marching towards the Green Zone.

But the protesters say neither violence nor the arrests are intimidating them anymore.

“Now we've passed the fear,” Mosa Rahmatalla, a 28-year-old veterinarian from Baghdad told TRT World as he marched with others in Tahrir square.

“Anybody who speaks against the government or holds a meeting is arrested, even though there is no official order,” he says.

“During the period that we stopped protesting, we gave the government time to address our demands, but we’re now passed that too, we’re here to break the government and the parliament.”

Abadi has introduced some reforms, but the protesters say they are in no way relevant to what they have been asking for. For them, these reforms became a justification for the violence in the renewed protests.

全球民主抗暴推翻極權政府

一言驚醒夢中人

Dllm 痴撚線國家

樓上有片呀爬文先啦
死鳩硬

小心啲

爛面仲要個傷口上面直噴d gas一定好撚痛

我是垃圾
事實陳述得唔好 你會錯意了

....有冇咁癡撚線

世界金融中心同伊拉克係戰亂上Connect

我哋個fa如果唔係3m眼罩真係死撚咗

陳同佳可能真係引發左世界大戰

火魔法師被一槍爆頭。。

跑跑下起唔番身了。。。

廢裝都要跟

呢個勁

屌你老母痴撚線架

外國好似會用類似裝甲車或者坦克車啲炮黎射tg？

佢地好多真係唔要命零裝衝上去，遮都唔開把

其實WW3已經開始，係人民對極權政府嘅世界大戰

200層地獄黎...

零距離爆頭？

想知佢講咩 有冇人識

我DLLM

god bless

似條骨側邊穿過

屌唔係話獨立調查架咩

我睇到係依個tweet

達姆彈咁

邊到好笑..？

重光之後 我地⼀定要幫其他活係極權底下既人

唔敢睇

伊拉克嘛⋯ 是激烈好多

你睇番樓主D片，佢地全部打真軍乜都唔帶硬食子彈

有呢D裝 可能片個幾條友最小唔洗死

真有彈性既傘可以擋到呢d，可能呢兩個會彈得開粒彈

有把傘可以彈開所有非穿透彈

以前d人話香港從來都係革命之地...
有少少自豪，但又好on9
輸出革命之後，無革到自己

廢讓廢，普通人都買到
高級裝鬼唔知好咩 買唔到啊

開始覺得美國想我地輸出革命比中國係可行
香港係而方面真係幾勁

下次唔好睇直播 一齊出去啦

天下黑警一樣黑

搞清楚兩點先
第一伊拉克遊行階段已經開實彈
第二 催淚彈其實300焦耳 幾乎同真槍無咩分別 只不過射出黎舊子彈可能重D先所謂“好似無咁傷”
佢地個階段非暴力抗爭已經完全唔work 要預死人先出得去

好慘

等睇撐警撚講香港popo未射中人頭已經好仁慈

想要

時代革命呀嗎

be water & 我要打十個

真係唔知講咩好...

就聽日啦

點捨得

我以為係呢條片

你果條片仲痴線

痴撚線成個頭出晒煙，唔怪得人道組織無乜點理香港，原來其他地區仲痴線

寧願中真槍

屌 好撚痴線

根本唔好諗自己香港好慘又盛
我地都唔人道都係要清算班仆街 但係你放眼世界就知香港既不人道遠遠未及其他地方
所以嚟緊乜鳩人權自由集會真係要搞大佢 唔好再諗美國會唔會嬲
面對不人道對待 無論訴求係乜 每個人都應該企喺同一陣線

CLS!!!!! 屌，如果中國真係全民反共，我肯撚定情況會有過之而無不及

屌 冇人性

屌，呢個真
點解咁撚on9

X光啊大佬

希望佢救得番啦

其實大家都係輸住打，只係我地都願意用生命同未來換一個希望

伊拉克黑警

Push

諗起粒彈入左腦仲繼續出煙

伊拉克政府親美政權可以搞成甘仲有人相信美國佬
就算比伱過到過次香港好快出現伊拉克2.0

香港幾時派手足去支援伊拉克

仲睇直播？出去啦，出面要人

老豆搵仔：新疆單野俾譚仔搞到沉晒

香港好快都係咁

請加入風水救港

射果個人正仆街黎

堅定流？頭骨應該碎左

好似膠後面係銅黎

張片佢係半邊面骨無哂，粒彈又無爆開咁直入

江sir佢話無殺傷力架

痴撚線咁大舊

新香港旗一定要有黃遮

經港共武警實戰驗證
此入門套裝可有效抵擋低致命火器

唉 應該夾夾埋埋都死唔少人

屌你老母

屌，天下popo一樣黑

up

拜你老母師咩
你班垃圾支那港人齊裝走佬
人地死40幾件就真係因為人地同對家開拖而死
你地班垃圾學人就真啦
仲係度打飛機

rip 來生不做非民主國家既人民

有咁大粒tg？？？

屌咁撚恐怖

香港犬隻會唔會有樣學樣㗎

你睇下佢隻手先啦

條友仲郁佢痛到仆街咪撚再掂人啦 又唔撚係醫護

一定痛到仆街 近距離俾tg不斷煙燻

講得好人地可能有參考香港用既裝備同方式
但人地思想上既武裝香港人唔會學到
至少暫時唔會

面骨碎曬

樓上知唔知伊拉克/巴勒斯坦呢啲地方一向好多假圖假片假數據假新聞唱衰伊拉克政府/美國/以色列

上面呢幾幅假到冇得再假嘅"美軍偷伊拉克黃金"圖成日比啲伊拉克傻鳩網民轉載

一班香港人仲要無離頭走去twitter support人地。你地支持人地反美？

BBC都有講伊拉克示威fake news

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

伊拉克既tear gas係打一出一 威力大好多
香港個種係打一出四

屌

人地應該要再重裝啲

其實如果出到真槍既話我地D裝完全唔夠做

不過竟然connect到伊拉克都真係唔知傷心定笑好

好恐怖...

有片 慎入

我想講，Twitter有埋片，有心人自己搵

40mm grenade launcher. Does not have to be a tg round.

冇人權既國家 eg 64中國 而家中東
火力幾大都冇人理
最慘係香港朝住呢個方向發展緊

唔怪得你P牌

入腦個個應該當場死亡

成粒入左頭到

係咪支那製？香港遲啲都可能用

解釋嚟聽下

我反而想知樓主post出黎做乜鳩

見到less lethal weapon 射到人個頭開花，
有同理心開個post都唔得？
平時新北市風化案你唔問下post出黎做乜鳩？

大陸嗰邊睇到概

係 揾到傷口圖 呢單兩個禮拜前
慎入